如果我玩動森 我絕對唔會因為任何島民樣衰就趕走佢

就算現實入面 我想befriend每個人 尤其是悲哀嘅人
我想與人為善 想be inclusive 唔想任何人覺得excluded

因為... 我自己係呢類人 所以更sympathize呢類人

利申：唔樣衰

快啲聽福頭老師首新歌

你係狗

聽日就有活動 呢個時間開po就好心你不推文啦

吓p牌本身推唔到po㗎喎

慢慢明白 永遠唔可能會搵到一個同我相同 或者至少相似嘅人

最多唔邀請佢入島

無論搵咩歌聽
最後都resort to陳奕迅

明呀 成日都話想趕但其實唔忍心
如果連我都唔要佢 佢仲可以去邊呀

巴/絲打
好明呢種心態
好唔想其他人受自己受過傷過嘅傷害